香港樓價跌一半其實都係完全唔值

沉船入面既房位，值幾多錢？

冇人叫你買啵 又葡萄?

屋企有車房有花園仔仲平過你地香港d 垃圾樓，買？

林鄭唔收二手樓空置稅，去死啦。畫個餅又幾年。
欺上瞞下，我代表習主席批鬥你，我代表毛澤東當街批鬥你，扮忠誠暗裡演戲只收一手空置稅。

下，唔係住香港又學人評值唔值

要住香港先評得？

值唔值你話事?

我自己覺得值唔值唔係我話事唔通你話事？

500萬係台灣買到千尺

你標題講到好似好客觀咁

你自己ff 太多

所以咪升囉 睇住個估價幾爽